有個傻仔跌左電話，如果搵得返佢會捐1000支持立場/其他團體

今日下晝大約三點半至四點
搭九巴1號線係下層跌左部黑色iPhone XS max
電話殼係銀包鏡面殼

冇開find my iPhone
電話入面有好多好重要既相同回憶
只係想攞返啲相

薄酬 + 捐錢
Tg: kkll2424

pish

希望有人睇到

我就係個傻仔

推

想放棄想輸，入嚟聽完首歌再決定

1

Iphone xs max 先捐$1000.....
我跌左完全唔值錢既散銀包（入邊得廿幾蚊散銀同少量地盤證件）
個司機執左 我都俾$100個司機飲茶啦

如果我部iphone 8+跌左
有人執到我最少捐$4000以上

特別係講到入面d野咁撚重要

幫手推

我明白你感受

希望有人幫你手

假如你有用iCloud backup
你即刻買部11 Pro Max restore翻
乜都唔會少啦，幾十蚊都慳

種瓜得瓜

就係蠢冇用到
唉

唔撚駛搵番都應該要捐喇下話?

好多重要回憶
但無icloud
又無find my iphone

我係on 9

好快又多部冇face id既xs max 2手機